求業餘執相剪片打lol 台機

想問下巴打們砌機list
用途：業餘執相剪片 打lol 用
想用AMD + 水冷
筆直： 10k 連window

謝謝🙏🏻

打lol都水冷

macbook

而家係一個最差嘅時候砌機
顯示卡用住1650super先啦

想玩下 方便第時upgrade

Dell

你去仇人LIST個POST度留呢個會好D

台服又要bootcamp 好麻煩

MacBook Pro 2017

水冷好撚貴喎又要DIY

咁如果唔水冷可以點玩？用住1660s先？

M1 Mac MINI/BOOK

台機唧係咩機

點玩台服lol
有budget就自己上網店㩒制出list啦

如果淨係玩lol咁m1 macmini係抵d

顯示卡等到時價降返再買過好啲

不連機箱

Mac mini 好似冇得bootcamp